想問國安法立左未

其實係擺左入人大議程去「討論」
下星期先會公佈

講左擺得落去「傾」
實施不遠矣